前日仲吹緊核爆都唔割 今日就割晒

麻煩你地睇一睇自己ig fb share過既野
重執舊仇 再諗過唔過份

假account 唔洗理

核爆都唔割

除咗退場袋住先，核爆都唔割

冇錯，樓主真係人板最佳例子

太興又衰左咩 淨係藍都裝修？

我屌你啦
核爆都唔割 唔代表浪費人力物力資源前途風險去裝修
本來我地裝黑店
反來裝埋紅店

我地無對應既要點設施 有2分落袋

依加打埋藍店 我地有黃店俾對家打
自損800
你睇住啦
下間到水門雞飯 清玉

依加討論仲要加句

good morning sir
今日 唔洗當更呀

唔割唔好同我講 落去前線同班手足講

香港人又做錯咩要俾黑警打呀
有無人為左死左既咩咩

咁你呢啲咪即係割囉屌你老母死弱智仔

如果咁樣叫割蓆
只能夠同你講你個標準實在太低
從此冇一樣野叫做檢討 唔需要討論啦

我講嘅唔割蓆
係佢裝完太興 被狗追嘅時候 會幫佢唔督佢
裝太興而失左手都會籌旗

咩檢討都唔做
咩原則檢討都無
有日強姦狗女
有日殺阻膠
有日殺記者殺醫護
你點分手足 定狗屌狗呀？！